{
    "Domains On Blocklist": "屏蔽列表中域名数",
    "Query Types": "查询类型",
    "Forward Destinations": "转发目标地址",
    "Top Permitted Domains": "放行域名排行",
    "Top Blocked Domains": "屏蔽域名排行",
    "Top Clients": "客户端排行",
    "Total Queries ({{count}} clients)": "共计查询 (1 个客户端)",
    "Total Queries ({{count}} clients)_plural": "共计查询 ({{count}} 个客户端)",
    "Queries Blocked": "屏蔽查询",
    "Percent Blocked": "屏蔽占比",
    "Queries Answered By": "查询响应者",
    "Queries from {{from}} to {{to}}": "从 {{from}} 到 {{to}} 的查询",
    "Total Queries": "总查询数",
    "Blocked Queries": "屏蔽查询数",
    "Client activity from {{from}} to {{to}}": "从 {{from}} 到 {{to}} 的客户端活动",
    "{{percent}}% of {{total}}": "占 {{total}} 的 {{percent}}%",
    "No Clients Found": "未找到客户端",
    "No Domains Found": "未找到域名",
    "Queries Answered By Destination": "由目标回应的查询",
    "Queries Over {{range}}": "查询范围 {{range}}",
    "Clients Over {{range}}": "客户端范围 {{range}}",
    "Top Blocked Clients": "屏蔽客户端排行"
}